/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Ponedjeljak","Utorak","Srijeda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedjelja"],n=["Sije\u010Danj","Velja\u010Da","O\u017Eujak","Travanj","Svibanj","Lipanj","Srpanj","Kolovoz","Rujan","Listopad","Studeni","Prosinac"],t="Godine",d="Godina",o="Mjesec",j="Tjedan",c="Dan",i="Dana\u0161nji dan",y="Nema doga\u0111aja",l="Cijeli dan",v="Obri\u0161i",r="Kreiraj doga\u0111aj",s="dddd D MMMM YYYY";var k={weekDays:e,months:n,years:t,year:d,month:o,week:j,day:c,today:i,noEvent:y,allDay:l,deleteEvent:v,createEvent:r,dateFormat:s};a.allDay=l,a.createEvent=r,a.dateFormat=s,a.day=c,a.default=k,a.deleteEvent=v,a.month=o,a.months=n,a.noEvent=y,a.today=i,a.week=j,a.weekDays=e,a.year=d,a.years=t,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
