"use strict";/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */Object.defineProperty(exports,Symbol.toStringTag,{value:"Module"});const e=["Poniedzia\u0142ek","Wtorek","\u015Aroda","Czwartek","Pi\u0105tek","Sobota","Niedziela"],t=["Stycze\u0144","Luty","Marzec","Kwiecie\u0144","Maj","Czerwiec","Lipiec","Sierpie\u0144","Wrzesie\u0144","Pa\u017Adziernik","Listopad","Grudzie\u0144"],a="Lata",o="Rok",n="Miesi\u0105c",r="Tydzie\u0144",d="Dzie\u0144",s="Dzisiaj",i="Brak wydarze\u0144",y="Ca\u0142y dzie\u0144",c="Usu\u0144",z="Utw\xF3rz wydarzenie",l="dddd, D MMMM YYYY";var k={weekDays:e,months:t,years:a,year:o,month:n,week:r,day:d,today:s,noEvent:i,allDay:y,deleteEvent:c,createEvent:z,dateFormat:l};exports.allDay=y;exports.createEvent=z;exports.dateFormat=l;exports.day=d;exports.default=k;exports.deleteEvent=c;exports.month=n;exports.months=t;exports.noEvent=i;exports.today=s;exports.week=r;exports.weekDays=e;exports.year=o;exports.years=a;
