/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(e){"use strict";const n=["Luni","Mar\u021Bi","Miercuri","Joi","Vineri","S\xE2mb\u0103ta","Duminic\u0103"],t=["Ianuarie","Februarie","Martie","Aprilie","Mai","Iunie","Iulie","August","Septembrie","Octombrie","Noiembrie","Decembrie"],a="Ani",i="An",o="Lun\u0103",c="S\u0103pt\u0103m\xE2n\u0103",d="Zi",r="Azi",y="Nici o interac\u021Biune",u="Toat\u0103 ziua",m="\u0218terge",l="Adaug\u0103 un eveniment",s="dddd D MMMM YYYY";var v={weekDays:n,months:t,years:a,year:i,month:o,week:c,day:d,today:r,noEvent:y,allDay:u,deleteEvent:m,createEvent:l,dateFormat:s};e.allDay=u,e.createEvent=l,e.dateFormat=s,e.day=d,e.default=v,e.deleteEvent=m,e.month=o,e.months=t,e.noEvent=y,e.today=r,e.week=c,e.weekDays=n,e.year=i,e.years=a,Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
