/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(e){"use strict";const t=["Pondelok","Utorok","Streda","\u0160tvrtok","Piatok","Sobota","Nede\u013Ea"],a=["Janu\xE1r","Febru\xE1r","Marec","Apr\xEDl","M\xE1j","J\xFAn","J\xFAl","August","September","Okt\xF3ber","November","December"],n="Roky",o="Rok",d="Mesiac",c="T\xFD\u017Ede\u0148",y="De\u0148",l="Dnes",r="Bez udalosti",s="Cel\xFD de\u0148",k="Odstr\xE1ni\u0165",v="Vytvori\u0165 udalos\u0165",m="dddd D. MMMM YYYY";var u={weekDays:t,months:a,years:n,year:o,month:d,week:c,day:y,today:l,noEvent:r,allDay:s,deleteEvent:k,createEvent:v,dateFormat:m};e.allDay=s,e.createEvent=v,e.dateFormat=m,e.day=y,e.default=u,e.deleteEvent=k,e.month=d,e.months=a,e.noEvent=r,e.today=l,e.week=c,e.weekDays=t,e.year=o,e.years=n,Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
