/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Ponedeljak","Utorak","Sreda","\u010Cetvrtak","Petak","Subota","Nedelja"],t=["Januar","Februar","Mart","April","Maj","Jun","Jul","Avgust","Septembar","Oktobar","Novembar","Decembar"],n="Godine",d="Godina",o="Mesec",c="Sedmica",r="Dan",y="Danas",l="Nema doga\u0111aja",m="Celi dan",s="Obri\u0161i",v="Kreiraj doga\u0111aj",i="dddd D MMMM YYYY";var k={weekDays:e,months:t,years:n,year:d,month:o,week:c,day:r,today:y,noEvent:l,allDay:m,deleteEvent:s,createEvent:v,dateFormat:i};a.allDay=m,a.createEvent=v,a.dateFormat=i,a.day=r,a.default=k,a.deleteEvent=s,a.month=o,a.months=t,a.noEvent=l,a.today=y,a.week=c,a.weekDays=e,a.year=d,a.years=n,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
