/**
  * vue-cal v4.3.4
  * (c) 2022 Antoni Andre <antoniandre.web@gmail.com>
  * @license MIT
  */define(["exports"],function(a){"use strict";const e=["Pazartesi","Sal\u0131","\xC7ar\u015Famba","Per\u015Fembe","Cuma","Cumartesi","Pazar"],t=["Ocak","\u015Eubat","Mart","Nisan","May\u0131s","Haziran","Temmuz","A\u011Fustos","Eyl\xFCl","Ekim","Kas\u0131m","Aral\u0131k"],n="Y\u0131llar",l="Y\u0131l",y="Ay",o="Hafta",c="G\xFCn",d="Bug\xFCn",m="Etkinlik Yok",s="T\xFCm g\xFCn",i="Sil",k="Etkinlik ekle",r="dddd D MMMM YYYY";var E={weekDays:e,months:t,years:n,year:l,month:y,week:o,day:c,today:d,noEvent:m,allDay:s,deleteEvent:i,createEvent:k,dateFormat:r};a.allDay=s,a.createEvent=k,a.dateFormat=r,a.day=c,a.default=E,a.deleteEvent=i,a.month=y,a.months=t,a.noEvent=m,a.today=d,a.week=o,a.weekDays=e,a.year=l,a.years=n,Object.defineProperty(a,Symbol.toStringTag,{value:"Module"})});
